{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 호텔 STAY 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 宿泊料金は、各基準人数によって決まり、特殊客室の場合は入室人数を確認してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室が可能かどうか提携店を直接確認してから予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用案内としては、予約特典として電気自動車充電器が設置されており、客室の種類としてはデラックス客室、プレミアム客室、ツイン客室、スイート客室などがございます。 朝食は2階のカフェテリアで提供され、火曜日から日曜日までは韓国料理の朝食が提供され、月曜日は軽食が提供されます。 朝食の提供時間は午前7時30分から9時30分までです。 祝日の連休には簡単な朝食が提供されます。 ペット同伴ルームは体重が10kg以下の犬種のみ宿泊可能であり、最大2匹まで可能ですが、1匹追加で入室する場合は1万ウォンの追加料金が発生します。 駐車施設としては、忠壮路唯一の40台の駐車場とバレットパーキングサービスが提供されます。 すべての客室には空気清浄機が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は各基準人数によって決まります。特殊客室の場合は入室人数を確認してください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室が可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が可能かどうか提携店を直接確認してから予約を進行する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはデラックス客室、プレミアム客室、ツイン客室、スイート客室などがございます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のカフェテリアで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前7時30分から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴ルームは体重が10kg以下の犬種のみ宿泊可能であり、最大2匹まで可能です。ただし、1匹追加で入室する場合は1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設としては、忠壮路唯一の40台の駐車場とバレットパーキングサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設備されていますか？",
            "answer": "すべての客室には空気清浄機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 472
    }
}